外星人有冇毒撚？

有，地球囉

你識？

冇
外星人=外向星人
你應該搵 毒撚星人

利申宇宙警察

又係你

有，佢囉

黎地球嗰啲咪係囉
靚仔嗰堆喺自己星球食緊女啦

佢邊係毒撚 dororo先係

yes

大撚把，全部毒到唔敢嚟地球

IT 狗

現實樣衰既同似毒撚既都=毒撚

上面班K隆星人

依家K隆星人唔係外星人咩？

識
利申 星際聯邦政治部

黑超特警組路過

kululu